有冇冇BNO既手足覺得港府做得好岩

後生仔幫你抗掙冇bno冇得走
封唔封BNO關我地撚事

負皮上一頁
大撚把手足用BNO走難
你自己無就唔好係度葡萄
係海外有多個人照應點都好過無
（利申：無bno)

我都冇，但希望佢哋可以走得甩

睇人仆街唔會令自己開心
睇手足開心我就開心了